點解黃國桐同伍淑清差咁撚遠？

兩個都係七字頭

桐叔望落似50幾歲

伍淑清望落似80幾歲 90幾歲阿婆

係咪好人先容易望落後生

歡迎討論

因為人之將死囉

相由心生